倫敦有咩好食既餐廳一定要去？

帶屋企人旅行

文興

Gordon Ramsay 要預早少少book

burger n lobster

five guys

走過去法國食

Flatiron

呢間真係平靚正
上次去倫敦食咗三次，嗌咗佢個招牌同埋today's special 塊扒
同埋唔好去近Piccadilly Circus 間分店

Dozo

wong kei

又唔可以話好好食，算抵食咁解

菊池

wagamama同yo sushi

害人

Nando’s

Ginza onodera

smack

Fat Duck 🦆

/—

雖然唔係食野，但係Monmouth Coffee可以去飲下